hi 淡友 (432)

布布

今日升到525點個陣，入唔到0.08嘅牛
差個一兩格
結果睇住佢下午升到癲